我班老死渣李J最近幾好嗎？

hi

三位入黎大和解，ok?

樓主點解要扮gay

我畀人屈 你入新果個米蘭po 睇睇， 班友對話基到癲

得李生

渣李J過左氣喇
風頭比王騎 x抗體 尋飛個班蓋過哂